摩帥清洗馬迪爾！曼聯將正式和熱刺談判

在山齊士加盟曼聯之後，馬迪爾便不再受摩連奴欣賞，甚至這位法國妖王已經登上了摩連奴的清洗名單，曼聯出售他已提上了日程。
《每日郵報》透露，曼聯將在下週和熱刺方面進行談判，目的是商談馬迪爾轉會案。普捷天奴今夏獲得了高層1億英鎊的轉會承諾，因此他才有底氣將目光鎖定在馬迪爾身上。屆時，熱刺主席列維將親自掛帥和曼聯方面談判。

2015年夏天，馬迪爾加盟曼聯，他的固定轉會費為3600萬英鎊，算上附加條款可達5600萬英鎊。在過去三個賽季里，馬迪爾為曼聯出場136次，攻入36球。在摩連奴入主曼聯後，馬迪爾一直無法成為穩定主力，摩帥對他的實力並沒有完全認可。
今年一月份，曼聯花費巨大代價挖來了山齊士，這讓馬迪爾的地位受到嚴重衝擊。年僅22歲的馬迪爾，由於在曼聯不受重用，甚至落選了此次法國世界盃大名單。值得一提的是，曼聯方面雖然想要出售馬迪爾，但他們絕對不會低價放走法國天才，紅魔希望從他身上得到一定收益。

dllm

賣個後生請個老
兩年後又要買返人

come to ar la new henry

買返嚟嘅老野一定會聽教聽話

阿狗有iwobi仲唔心足

iwobi踢amf,頂奧燒

屌你老母啊，374值得死攬？人又過唔到，波又控唔好，又沒speed
374未黎之前邊個入波？
又要經歷KDB, Salah事件...

摩狗係咁嫁啦 唔買即食球星點拎冠呀

你識條鐵咩 無山神曼聯第二都無啦

知你識

曼聯賣馬留山一定後悔 英國d最迷做野啦

Martial後生爆得
係熱刺個體系應該勁到傻

On9
馬仔都賣

仲要賣比熱刺

摩佬準備過檔熱刺？

山神全能到仆街
又神魔合一

全能戰士🤤

三年啊

摩佬下一站 熱刺

山神係曼聯重建重心

垃圾摩狗賣馬仔
不過都好，馬仔有多d機會發揮仲好

準備大爆發

真係賣，以後反摩

你話山狗真係勁都算

根本係因為自己50萬鎊搶返來
唔用唔得 果種

除非加錢換kane否則一定不了

咁大碌鳩都要比人賣

雲爺爺對阿記最後既貢獻就係將麻煩山狗送去獌

郵報

換艾列達韋特

賣 Martial 買艾拿杜域
Daddy

當年馬體會offer 過佢比摩佬一次啦
摩佬話唔要

仲有傻仔信50萬鎊 一早澄清咗正選埋先42萬，差咁遠都拎黎講

有無進攻球員喺摩佬度可以升到Level?

係，英超第2高人工既都係得280k，山神有420k。

真係好撚抵

杜奧巴

未來熱又執到寶

合理啦始終咁全能，但算唔上好抵

面子問題

最簡單係清洗摩狗，無限金錢買前場但場場泊巴士

進攻仲悶撚過般尼，主場仲要踢得差過冇錢既爺爺

點解要賣佢

賣去熱刺唔錯
有可能睇到馬仔一巴巴 車落迷摩度

賣山齊士啦屌 7號衫又有得比呀朗

死摩狗我屌你老母呀

如果馬迪爾跟一個正常小小既教頭
應該會勁到飛起
就算唔係勁到飛起都一定係主力進攻正選

摩狗真係收手啦
有潛質嘅唔留 又買埋啲冇撚用嘅

而家摩佬擺明一定要盡快拎冠，挽回面子，跟住就會離隊，用天價買多d即食球員，至於曼聯既未來，佢理得你死咩

如果領隊係高普,馬迪爾一定上神台

Ozil 350k

曼聯手足 要體驗下拆骨了

賣馬 賣福 賣疏

阿記 應該改名

球星發達加工場

ozil 350000萬週薪
山狗 40萬定50萬週薪
張伯倫

(傳車路士開20萬鎊比佢 雖然最後去利)

下個到迪基亞 再賤賣普巴

有狗唔做仲要做賤種？

屌你老母死摩狗
賣馬仔你不如仆街死啦

67 山狗跑又跑唔起，人又過唔撚到
成9日拎撚住個波拖慢哂都要死攬

屌你老母死摩狗

支持
留係摩狗手下浪費青春

Martial冇乜表現
賣佢都正路

場場無正選後備經常踢得果十分鐘垃圾時間、要人有乜表現

雪到硬偶然踢下無突出表現即刻清
山狗場場玩甩波就正選

山神邊有4-50萬 反曼反撚到腦中風
39萬 + 7.5 萬出期費炸

比過佢幾多次正選又唔計？
入到波咩

肯定冇50 萬
d英國媒體報20幾萬

仆街啦死摩狗，躝返車啦

山齊係曼好似食左屎咁，留山賣馬，痴痴地

摩狗簡直係曼聯既災星

d反曼真係傻左
講大一倍以為有人信

應該用黎交換TOBY姐....

係囉係囉
賣走KDB MATA SALAH 都因為佢地冇表現咋嘛
摩狗拆骨冇死錯人嘅

賣你自己先啦摩佬

走啦摩佬

果時嘅kdb salah同而家差咁遠
咪玩啦

馬迪爾 兒子雙翼齊飛

唔好話我話呀
一兩年後你會用返同一句黎講馬仔

kdb 果時好多人都睇到佢有料la, 魔狗唔識用ja, 賣果時好多車狗都屌
馬仔直情carry過曼聯成季, 佢又唔係鳩扭果d, 會助攻

摩佬賣人就摩佬唔啱

會唔會係媽屍r自己態度問題呀